用緊hkbn 100mb, 想即刻轉1000mb

100MB就黎慢到連登都load唔到
想即刻轉1000mb
點做先可以最快同最抵玩?

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

hkt 網上行寬頻now 信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

幫你CHECK下有冇光纖位
如果用緊光纖100MB,1000MB有位就可以即時轉
如果你用緊普通100MB就要約師傅上來同你拉條光纖
利申 師傅

巴打你唔介意我可以幫你CHECK下
TG我
唔會強求開單 做到盡做,但求幫到你

電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
😎NowTv最平組合優惠$99😎 💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
已經有好多人搵我join咗啦👀仲唔快啲搵我拎返個限時優惠價👀👀👀👀
wts:
Tg:

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－
提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

NowTV － 最抵＄99 有兩個組合睇
｀以家仲會有禮品送返添阿😝😝
CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG: